睇完復仇者4 有咩想知

巨腸死左

想知你屋企廁所幾大

屋企廚房幾大？

有無死埋右

你老母幾大？

想知你午餐食乜?

成個劇情講晒出嚟

你春袋幾大?

有咩細節想知 套戲好長

你訓幾號床？

結局講乜

gamora有冇復活

冇死到

彩蛋定真結局

洛克人同令狐沖有無加入正義聯盟

captain marvel有冇正面同thanos打過
如果有，邊個贏/佔上風

真結局

有 55波

入面粒小春子橫切面幾多mm?

美隊個臨時盾有乜用

巨腸葬禮＞Tony廢up將主控權交比新一代

轉番用圓盾了

Loki死咗未？同Tony點死？

Tony冇死，舊洛基死左，新時間洛基冇死

用30個字嚟講個結局呀唔該

今集玩平行時空丫？

1:35:07 係咩對白?

係邊睇

有無床戲

no

朋友公司

邊記得..

穿越

負責整字幕？

舊洛基 即係乜

第三集果個 今集穿越左

穿越係回到左邊個時間點

穿越平行定穿越時空？

基本上每個時間都有番去

例子

時間

av1 av2都有

我記得”Please suck my dick TONY”

彩蛋講乜

有幾個

係咪巨腸 雷神同Eric Kwok都唔再拍？
巨腸返翻以前溫女，雷神同洛基一齊返屋企同啲子民玩煮飯仔，同埋Eric Kwok就返屋企同小辣椒湊小朋友？

Hulk有冇同Thanos一打一

業內人士睇到呢個post笑而不語

咩叫巨腸

咁講乜

咁不邊個第一代退出唔玩？

冇

成個post 樓主答過嘅嘢個個都知，我夠知穿越時空啦，可唔可以講啲無人知嘅嘢

有咩重點位？
到時睇下你係咪鳩up

即係官方係返去以前搵洛基 但佢之後都比avg確定成死左？

米角巨腸

fake news

咁Banner出場時間多啲定Hulk多啲

你唔係信呀

想知你幾on9

巨腸拎起左舊雷神個錘

“I don’t know ” ( Stark, 2018)

我覺我差唔多,前期BANNER多,後期HULK多

我覺得差唔多,前期BANNER多,後期HULK多

起底掣好難禁咩

傻鳩係度FF

咁點解hulk今集會肯出返黎幫banner? 同埋hulk打完架之後仲有冇比返個身體banner

是但講一條彩蛋啦屌你老母

captain marvel 對波有幾大？

跟人雷神除左隊長件制服，之後就啪啪了

最後彩蛋巨腸行左出黎,但係前面已經死左,應該係為克魯爾人鋪路

一般

冇交代

樓主係到扮睇左，明明中段為左打thanos，banner同hulk二合為一

無估錯樓主應該用時間石睇左av4

上年又係咁撚狗 今年唔會再中伏

btw片都未撚剪完睇完你老母咩睇

好撚威喔

Benedict會上連登

想知tailer果度 antman點係量子空間出返黎

Tony點比人救番地球
最後點打贏滅霸

最唔怕劇透

佢條女同隻松鼠救番

巨腸係邊個

有無新嘅反派出場

彩蛋克魯爾人

可唔可以講下巨腸係邊個 btw信你睇左

米國巨腸

屌我明喇👀

有冇女朋友？

樓主住邊 如果你答d野錯既話 過黎打柒你

劇透死全家

蝙蝠俠最後點？

將蝙蝠洞留咗比蜘蛛俠 進化成蜘蛛蝙蝠俠

粒的咩顏色？係咪一線鮑？

復仇3講咩

係唔係超人出嚟幫手完場？

變相怪傑係咪最終大佬？

Stan Lee有冇出現?出現喺咩位?

徐晃幾大

屌你老味
自動波講哂出嚟啦
踢一腳先郁一陏

請善用起底功能

咁batman同superman 打唔打死Thanos?

點解你老母咁淫？

最後贏thanos既方法係咩？

你老母三圍幾多？

屌樓主老母

35:03果度出現左個彩蛋人物，想知係邊個黎 希望係x-men既紅旗博士，個畫面轉得太快睇唔切

想聽下你對ironman變左黑人有咩感想？

係邊個偷左恐龍頭骨？

有手套都55

你比樓主撚咗狗喇
正常係套戲上映前一個月負責字幕嘅人先會收到條帶
而家仲有5個月先上映

同埋負責字幕嘅人簽咗保密協議
就算係暗示地涉漏內容都要賠天價罰款

1個鐘頭45分鐘2秒個畫面係邊個 錯既樓主下年4月生睪丸癌

ＬＭ

唔似

蟻俠點出黎?.黃鋒女佢地一家有冇番生?

屋企祠堂幾大

穿越左時空 冇死過